[有圖] 有昔日既販民，先有之後本土既梁天琦

今日成班販民主派宣佈接受共產黨既委任
自行延任一年，愧對選民對佢哋嘅信任
但亦因為呢一次，令大部份人睇撚清你班仆街既所作所為
只係一班成利益而出賣香港人既政棍
仲要好意思話要議會抗爭，誓要爭取五大訴求

而佢地出賣香港既行徑，亦必招致失敗

他朝一日，本土亦會隨之抬頭

而我地要思考既下一步
就係點樣重新分配資源，開闢另一條新戰線

而我地亦必須要認清楚，議會戰線經已一早崩潰

再唔能夠投放過多既資源係已經無太大功效既議會上

咁可能你地就會問
錦鋰有咩高見
答案係無，事實上要靠大家一齊思索

而我地亦必須要汲取歷史教訓，好好裝備自己
一齊譜寫真正屬於香港人既歷史

We Shall Never Surrender!

推

孫文的野望